白禮1:0 痢迷打飛機合集

英超冠軍 利物浦！

我真心睇好利...

利物浦 距離英超冠軍：70分鐘

恭喜利物浦勇奪英超

多謝白禮頓

利物浦終於都捱出頭

見到班獌狗含咗成晚鏝撚得個吉就想笑

我地利物浦終於上返第一名了！！！

恭喜利物浦

陣間我地利記就大炒狼隊奪冠

利仔會唔會請番白禮頓飲茶?

依加邊隊榜首！！

白禮頓義助利記稱霸英超

ynwa, 白1-0

起一起D名.....原來佢地係猁狗黎?

拿子係阿狗黎，出名燈閪

系

樓主無改錯名

佢雜種所以算係

你地痢狗屈人乜迷個時有無睇名

屌
上週d輸波respect冇撚曬
猁狗真係當人公廁

兩分鐘開14個PO

猁：個D假猁黎，獌狗扮黎屈尻我猁

又屈人假猁

收到風樓主都係利狗

原來我又係猁狗

唔好再話咩屈人假利再出post
因為個個心入面都係利迷

你睇清楚啲內文先啦

笑撚死

唔洗睇 唔會有假利呢d野

Ok

疤迷真係傻傻地嫁喎

如果1:0keep多20分鐘 成個波台有超過200個同類post

抹返啲精未呀柒頭？

公道講句
好多都唔係利迷喎

呢D假膠POST都計 想反痢都唔係咁ON9掛

波台唔會有假利

好撚公道

豬sir 你睇下兒登幾多on9

猁假假地上星期都做打疤狗英雄
家下比你班仆街抽到

痢狗場波都未完開始割蓆 肉酸到

全世界啲燈po都係利開
人地幫利打飛機 張單你找

俾班假利開post燈走利個英超

Bin

垃圾猁

正

利狗們已經好慘了
不要雪上加霜
.利申 8%利迷

假猁唔計

樓主 ho ball
撚鳩左d 疤狗花迷

你係高登咪一樣咁撚柒
扮乜老屎忽呀傻鳩

有排BIN

留名睇講假利

高汁整合

到真係利迷開post嗰陣
自燈又會話人淆底扮燈，話贏到又會話人串柒柒
唔夠講又會出埋大絕，jer足利撚成季再話利撚係怨婦

唔講唔覺原來波台咁多利迷

成班爆閘狗入黎扮球迷扮嬲 一唱一和 跟住又cap圖出公海笑 你地人生都幾撚無聊 Get a life

好多隱性利迷
平時佢地收收埋埋唔出聲

bin c

一句講晒 假猁唔計！

呢張歐霸gif有排用

湊莉久特性除左打飛機之外
仲要每個星期著唔同既波衫

有幾多個係利迷。。。

你咪理 連登唔會有假利

個表過半曼迷

一分鐘冠軍

蓋CHING請振作

一分鐘合集

唔似樓主 樓主真猁 respect

人地係利曼迷黎
利物浦贏緊果陣用利迷身份開post幫利劣鳩
利輸就用曼迷身份恥笑利

樓主屈猁世一

屌 好撚應

你地疤狗柒撚完就搵假利當真利祭旗

有無cap圖睇

明明係燈post

樓豬未食藥

鐵證如山

屌你老味，你係傳說中嘅波台六道仙人？

咩2思

成班死猁狗

你又咁好心機

總之我話佢哋係利迷佢哋就係利迷啦

樓主有冇驗過IQ

得1分鐘 開得幾多個

屌 利狗真係好撚陰濕
平時就潛伏喺唔同狗竇入面吹水
一有咩事就出晒嚟用利迷嘅身份喺公海利打飛機
然後又返各自嘅狗竇做臥底

200正評

真心定假膠都唔識分既 不如返Facebook/香討啦

入面起碼有一半係真心相信個list入面真係利迷

唔會有假利啦

我宣佈割蓆假痢檔正式全面進場

樓豬

無假利 點撚割呀

你真係返香討啦

我相信入面個list全部假痢 人唔笑狗都吠 睇到自己垃圾痢迷咁高 洗唔撚洗扮你地呢d亞軍蒐集狂 終身輸家

上面全部真利

人燈我 我燈人
突然全部都不燈我
亞軍只作陪襯

開post全部假痢 留言班理性球迷+燉曼城奪冠慶祝球迷全部真痢

發雞盲
真利黎架

唔係好明，咩1分鐘

幾時過300正評

我都有比正評支持的

ching肯上水喇🤣
喺嗰個po搵左你幾日喇🤣

我講樓上嗰班真心膠

樓主on9?

笑4

我局外人，就咁睇應該九成唔係利迷開…

咩啊你隻死猁狗

利迷confirmed

又真 畀佢地講到成個波台都係獌

屌你老母

唔過兩頁啦

高普@真紅魔

拿子

本身我都唔覺佢地係
但有樓主呢個著名利迷認證嘅話
應該無錯

反正樓主係利迷又認佢地係
咁咪成全佢囉